\chapter{Lapu klasifikācija pēc saites}

Šajā nodaļā tiks aprakstīts datizraces risinājums Tīmekļa lapu klasificēšanai pēc to satura unikalitātes, balstoties uz datiem, kas tika iegūti \ref{chapter:dublejosa-satura-lapas} nodaļā.

Lapu klasificēšana tiks veikta pēc saites daļām, kas atrodas katrā Tīmekļa saitē. 
Piemēram, saite \textit{http://example.com/page/about.html?size=large} var tikt sašķelta sīkākās, loģiskās daļās - \textit{/page/}, \textit{/page/about.html},  \textit{?size=}, \textit{?size=large}. 
No šādām saišu daļām un saites klases (unikāla satura saite vai dublējoša satura saite) var izveidot klasifikatoru, kas, mācoties no šādiem ieejas datiem, spēs paredzēt vai saite ir ar unikālu saturu vai ar dublējošu saturu. 
Šī klasifikatorā mērķis ir tikai atpazīt dublējošā satura saites un pieņemt, ka visas pārējās saites ir potenciāli ar unikālu saturu. 
Šāda klasifikatorā īpašība risinās problēmu, kad Tīmekļa vietnes mainās vai arī tajās parādās jauns saturs ar jauna tipa saitēm, kuras klasifikators varētu nepareizi klasificēt. 


\section{Klasifikācijas algoritmi}
\label{sec:klasifikacijas-algoritmi}
Saišu klasifikāciju var veikt ar daudz un dažādiem pieskatītās apmācības (\textit{supervised learning}) algoritmiem. 
Šajā nodaļā tiks apskatīti daži no pieskatītās apmācības algoritmiem, kas varētu tik izmantoti saišu klasificēšanai.

\subsection{Asociāciju meklēšanas algoritmi}

Asociāciju meklēšanas algoritmi spēj lielos datu masīvos meklēt sakarības.
Praksē viens no populārākajiem pielietojumiem šādiem algoritmiem ir veikalu precēm noteikt saistītās preces, kuras klients visdrīzāk varētu iegādāties.
Balstoties uz šiem datiem, veikalu pārdevēji piegādā klientiem reklāmas, kas tos tiešām varētu interesēt.
Algoritmam ieejā tiek dota NxM matrica, kur N kolonnas satur visas preces veikalā, bet M rindas satur katru klienta pirkumu.
Asociāciju meklēšanas algoritms šajā matricā meklē līdzīgus pirkumus un kā rezultātu atgriež sarakstu ar atrastiem asociāciju likumiem. 
Piemēram, varētu tikt atrasts šāds asociāciju likums \{kečups, desiņas\} -> \{ogles\}, kas tulkojams kā: "Ja klients pērk kečupu un desiņas, tad viņš arī pirks ogles". 
Lai asociāciju meklēšanas algoritms nepārmācītos jeb neatgrieztu pilnīgi visas iespējamas kombinācijas, to ierobežo ar dažāda rakstura sliekšņa funkcijām.
Sliekšņa funkcijas ir balstītas uz ierakstu skaitu ar noteikto asociāciju, ierakstu daļu ar noteikto asociāciju, utt.


\iffalse


\begin{itemize}

\item Atbalsts - 

\item Confidence is the proportion of the examples covered by the premise that are also covered by the consequence(Class association rules can only be mined using confidence).

$\mathrm{supp}(X)$

\item Lift is confidence divided by the proportion of all examples that are covered by the consequence. This is a measure of the importance of the association that is independent of support.

\item Leverage is the proportion of additional examples covered by both the premise and consequence above those expected if the premise and consequence were independent of each other. The total number of examples that this represents is presented in brackets following the leverage.

\item Conviction is another measure of departure from independence. Conviction is given by P(premise)P(!consequence) / P(premise, !consequence).

\end{itemize}

MetricType izvēlne piedāvā izvēlēties no četriem dažādiem metrikas tipiem, kas nosaka, kādā veidā tiek vērtēti iegūtie rezultāti. Piemēram, Confidence tiek rēķināta dalot iegūtā likuma apmierinošo ierakstu skaitu ar visu to ierakstu skaitu, kuru iegūtās asociācijas rezultāta vērtība ir patiesa. Metrikas var papildus ierobežot norādot to minimālo vērtību - minMetric.



metricType -- Set the type of metric by which to rank rules. 
\fi

Asociāciju meklēšanai var tikt izmantoti dažādi algoritmi - \textit{Apriori} \cite{Agraval1994}, \textit{FP-growth}   \cite{Li2008}. \textit{FP-growth} algoritms ir iekļauts \textit{Hadoop} mašīnmācīšanās \textit{Mahout} bibliotēkā \cite{mahout-fpgrowth}.
\textit{Apriori} algoritms ir viens no vienkāršākajiem asociāciju meklēšanas algoritmiem.
Algoritms darbu veic vairākās iterācijās, līdz tam vairāk nav ko apskatīt.
Katrā iterācijā tas sāk ar iespējamu kombināciju sarakstu.
Katrai kombinācijai tiek aprēķināts tās atbalsts, izmantojot sliekšņa funkciju, un neatbalstītās kombinācijas tiek izņemtas ārā no saraksta.
Tālāk tiek veidoti jauni kombināciju pāri un tiek turpināts galvenais cikls.
Attēlā \ref{fig:apriori-algorithm} ir attēlots, kā \textit{Apriori} algoritms apskata visas iespējamās kombinācijas.
Pie samērā liela sākotnējo kombināciju skaita šāds algoritms varētu šķist pat ļoti neefektīvs, jo katrā līmenī l tas var apskatīt ${C}_n^l$ kombinācijas jeb aptuveni $n^l$ kombinācijas, ja n >> l, un algoritms apskata kombinācijas līdz ierobežotam līmenim.
Pateicoties tam, ka neatbalstītās kombinācijas tiek savlaicīgi izņemtas ārā, \textit{Apriori} algoritmam nekad nerodas nepieciešamība apskatīt tik daudz kombināciju, un tāpēc praksē to var izmantot arī pie lieliem datu apjomiem.
Attēlā \ref{fig:apriori-algorithm-filtered} redzams, kā, neatbalstot vien $A_1$ kombināciju, turpmākajos līmeņos var neapskatīt jau daudz vairāk kombināciju.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=12cm]{apriori-algorithm}
    \caption{\textit{Apriori} algoritms}
    \label{fig:apriori-algorithm}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=12cm]{apriori-algorithm-filtered}
    \caption{\textit{Apriori} algoritms neapskata neatbalstītas kombinācijas}
    \label{fig:apriori-algorithm-filtered}
\end{figure}

\subsection{Lēmumu koku algoritmi}

Lēmumu koku algoritmi veido bināras kokveida struktūras, kas katrā virsotnē satur lēmumu, kas ieejas datus novirza pa vienu no diviem zariem. 
Lēmumu koki tiek veidoti, meklējot ieejas datos vislabāko šķautni, kas ieejas datus var sadalīt divās daļās.
Šādā veidā iteratīvi ieejas dati tiek sašķelti nelielos apgabalos ar zināmu mērķa klasi.
Lēmumu kokus var veidot ar dažādiem algoritmiem, piemēram, \textit{CART} \cite{breiman1984classification}, \textit{ID3}  \cite{Quinlan1986}. 
Lāmumu koku algoritmi pārsvarā atšķiras ar vislabākās šķēluma šķautnes noteikšanas metodi.
Piemēram, \textit{ID3} algoritms katram atribūtam rēķina tā entropiju, lai veikt šķelšanu pēc atribūtiem ar mazu entropiju.
Tā kā šie algoritmi izmanto heiristiskas pieejas, tie rezultātā iegūs dažādus lēmumu kokus ar atšķirīgu precizitāti.
Šāda īpašība varētu radīt neprecezitātes rezultātos un, iespējams, klasificēt mazāku daļu no mērķa saitēm nekā varētu ar asociāciju meklēšanas algoritmiem, kas praktiski veic pilno pārlasi.
Attēlā \ref{fig:decidion-tree-alg} redzams piemērs, kā varētu izskatīties saišu klasificēšanas lēmumu koks.
Šādam lēmumu kokam ir saskatāmas divas negatīvas īpašības:
\begin{itemize}
\item Iegūtais koks nebūs labi balansēts, jo "Nē" zari būs garā ķēdē.
Nebalansētam bināram kokam lietošanas laika sarežģītība būs $n$ nevis $log(n)$.
\item Iegūtais koks iekļauj sevī informāciju par unikālā satura saitēm. 
Šī informācija nav nepieciešama saišu filtram, jo tas tiktu izmantots tikai nederīgo saišu filtrēšanai.
\end{itemize}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=12cm]{decidion-tree-alg}
    \caption{Lēmumu koku algoritma iespējama rezultāta piemērs}
    \label{fig:decidion-tree-alg}
\end{figure}

\subsection{Neironu tīkli}

Neironu tīkli ir vēl viens pieskatītās mācīšanas klasificēšanas risinājums.
Šajā pieejā tiek būvēts neironu tīkls, kas satur ieejas neironus, slēpto slāņu neironus un izejas neironus.
Neironu tīklu apmācīšanai ir piejami dažādi algoritmi. 
Viens no populārākajiem algoritmiem ir \textit{Backpropagation}  \cite{werbos1974beyond} algoritms. 
Neironu tīklu labā īpašība ir tā, ka tie var efektīvi klasificēt datus pat no nelielas apmācību kopas, jeb neironu tīkli necieš no daudzdimensiju lāsta.
Tomēr tiem ir arī sliktas īpašības - iegūtie neironu tīkli ir neprognozējami un neizskaidrojami, kā arī neironu tīklus var uztrenēt līdz noteiktam precizitātes slieksnim, kuru tālāk pārvarēt ir praktiski neiespējami.


Attēlā \ref{fig:backtrack-propogation} redzams piemērs, kā varētu izskatīties saišu klasificēšanas neironu tīkls. 
Ieejas daļā katrai iespējamai saites daļai būtu atbilstošs ieejas neirons, un izejas daļā būtu divi neironi saites mērķa klases noteikšanai.
Šādai pieejai tomēr ir saskatāmas vairāki trūkumi:
\begin{itemize}

\item Ieejas daļā būs pārāk daudz neironu. Lielākajai daļai no šiem ieejas neironiem nebūs arī nekāda pienesuma neironu tīklam.

\item Tā kā Tīmekļa vietņu izmēri atšķiras, slēptajā slānī nevarētu izmantot konstantu neironu skaitu. 
Slēptā slāņa neironu skaits būtu eksperimentālā veidā jānosaka.
Pārāk liels slēptais slānis arī pieļautu iespēju, ka tīkls pārmācās un faktiski spēj atpazīt individuālas saites.

\item Par cik neironu tīkli nav prognozējami un to saturs nav viegli skaidrojams, iegūtie rezultāti varētu būt pat ļoti neprognozējami.
Piemēram, ja asociāciju meklēšanu algoritmam ir minimālais nepieciešamo ierakstu slieksnis, tad neironu tīkls varētu pat no divām saitēm izveidot filtrēšanas likumu, kas varētu radīt kļūdu pie lielāka šādu saišu skaita.

\item Neironu tīklu neparedzmība arī var radīt kļūdas situācijās, kad neironu tīklam tiek dotas jaunas, iepriekš neredzētas saites.

\item Līdzīgi kā lēmumu koki arī neronu tīkli savā veidā iemācās atpazīt unikālā satura saites. Šī informācija saišu filtram nav nepieciešama. 

\end{itemize}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=12cm]{backtrack-propogation}
    \caption{Saišu klasificēšanas piemērs ar neironu tīklu}
    \label{fig:backtrack-propogation}
\end{figure}

\section{Saišu klasifikācijas algoritms}

Vispiemērotākā no apskatītajām klasificēšānas metodēm pēc autora domām ir asociāciju meklēšana.
Asociāciju meklēšanas algoritmi, veicot pilno datu pārlasi, vienmēr iegūs identiskus rezultātus.
Asociāciju algoritmu izveidotie filtrēšanas likumi vienmēr tiks balstīti uz loģiskām sakarībām nevis uz sakritībām daudzdimensiju telpā. 
Iegūtos asociāciju likumus var arī apvienot pēc atkārtotas saišu vilkšanas ar ieprikš iegūtem asociāciju likumiem


Tīmekļa saišu klasificēšanai tika izstrādāts \textit{Apriori} asociāciju meklēšanas algoritmam līdzīgs risinājums, kas tika pielāgots tieši Tīmekļa saišu klasificēšanai. 
Par asociāciju sliekšņa funkciju tiek noteikts algoritms, kas pārbauda, vai asociāciju veido vismaz n saites, no kurām vismaz x\% ir ar dublējošu saturu. Piemēram, jāeksistē 25 saitēm ar dinamisko parametru "?a=1", no kurām 90\% jābūt ar dublējošu saturu.
Sākotnēji algoritms sašķeļ katru saiti daļās. 
Saites ceļa daļa (\textit{path})  tiek sašķelta atsevišķi pa direktorijām, bet saites dinamiskā daļa (\textit{query}) tiek sašķelta pa parametriem un parametru vērtību pāriem. 
Attēlā \ref{fig:link-split} attēlots piemērs, kā saite tiek sašķelta.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=8cm]{link-split}
    \caption{Saites sašķelšana daļās}
    \label{fig:link-split}
\end{figure}


Tālāk saišu klasificēšanas algoritms līdzīgi kā \textit{Apriori} algoritms veic asociāciju meklēšanu ar mērķi atrast tikai asociācijas, kas atbilst dublējoša satura saitēm.
Asociāciju meklēšana sākas ar saišu daļu kortežu masīva izveidošanu.
Katrs kortežs satur vienu unikālu saites daļu, rādītājus (\textit{pointer}) uz avota saitēm un unikālā, dublējošā satura saišu skaitu.
No šī saraksta tiek izņemti ārā tie korteži, kas neiztur potenciāli derīgas asociācijas slieksni. 
Papildus tiek izņemti ārā un saglabāti tie korteži, kas ir uzskatāmi par derīgām asociācijām jeb atbilst pilnībā asociāciju slieksnim.
Tālāk no atlikušajiem kortežiem tiek veidoti jauni korteži ar $n+1$ saišu daļām.
Lai izveidotu jaunu kortežu, jāizpildās šādiem nosacījumiem:

\begin{itemize}
\item jaunizveidotam kortežam ir jāveidojas no $n+1$ vecāku kortežiem, piemēram, kortežs $\{A_1,A_2,A_3\}$ var tikt izveidots, ja eksistē šādi korteži: $\{A_1,A_2\}$, $\{A_1,A_3\}$, $\{A_2,A_3\}$.
\item vienā asociāciju kortežā nevar būt divi saites ceļi, piemēram, viena saite nevarēs saturēt vienlaicīgi šādas saites daļas - "/aaa", "/bbb".
\item vienā asociāciju kortežā nevar būt divi dinamiskie parametri ar vienādu mainīgā nosaukumu, piemēram "?a=" un "?a=1" vai "?a=1" un "?a=2".
\item jaunizveidotais kortežs neveido asociāciju, kas ir jau atrasta, piemēram, ja jau ir atrasta asociācija $\{"?a=","?b=2"\}$, tad no kortežiem $\{"?a=1","?b=2"\}$, $\{"?a=1","?c=3"\}$ un $\{"?b=2","?c=3"\}$ nevar izveidot kortežu $\{"?a=1","?b=2","?c=3"\}$.
\item jaunizveidotam kortežam ir jāiztur asociāciju likuma slieksnis vai no tā potenciāli jāvar izveidot jaunus saišu kortežus.
\end{itemize}

Pēc jauno kortežu izveidošanas algoritms cikliski turpina darbu ar kortežu pārbaudi.
Algoritms beidz darbu, kad saišu daļu korteži garumā 5 ir pārbaudīti.
Garāki saišu daļu korteži par 5 netiek pārbaudīti, jo šādu saišu kortežu pārbaude aizņem daudz laika un praktiski nedod nekādus rezultātus.
Šādas situācijas rodas, kad Tīmekļa vietnes saitēs ir ļoti daudz dinamisko parametru. 
Algoritma laika sarežģītība pie 5 saišu daļu ierobežojuma ir $n^{5} log(n^{5})s$, kur n ir unikālās saišu daļas, bet s ir saišu skaits.
Šāda laika sarežģītība ir pietiekoši liela, lai pat pie neliela datu apjoma algoritms varētu izpildīties nesamērīgi ilgi.
Tomēr, pateicoties asociāciju slieksnim un papildus ieviestajiem saišu kortežu veidošanas nosacījumiem, faktiskā algoritma sarežģītība ir daudz mazāka.
Tabulā \ref{tab:klasifikacija-316.lv} redzams faktiskais kortežu pieaugšanas ātrums, kas ne tuvu nav sliktākajai laika sarežģītībai.

\setlength{\parindent}{0cm}
{\renewcommand{\arraystretch}{1.2}
\begin{table}%
\caption{Klasifikācijas algoritma sarežģītība 316.lv \label{tab:klasifikacija-316.lv}}
\begin{tabularx}{\textwidth}{ |X|X|X| }
\hline
Saišu skaits vienā kortežā & Korežu skaits & Atrastie asociāciju likumi \\ \hline
1 & 1013 & 11 \\ \hline
2 & 2270 & 151 \\ \hline
3 & 8694 & 4 \\ \hline
4 & 21524 & 2 \\ \hline
5 & 37326 & 0 \\ \hline
6 & 53194 & 0 \\ \hline
7 & 62825 & 0 \\ \hline
8 & 54900 & 0 \\ \hline
9 & 31704 & 0 \\ \hline
10 & 10736 & 0 \\ \hline
11 & 1616 & 0 \\ \hline
12 & 0 & 0 \\ \hline
\end{tabularx}
\end{table}%
}
\setlength{\parindent}{1cm}

Pielikumā (\ref{sec:url-classifier}) redzams klasificēšanas algoritma pseidokods. 
Pseidokodā redzamā algoritma realizācija ir ļoti vienkāršota.
%Klase \textit{UrlRecord} parsē saiti un pārvērš to sakārtotā saišu daļu sarakstā. 
%Klase \textit{Classifier} veic saišu klasificēšanu.  Klase \textit{ClassifierRecord} satur vienu saišu daļu kortežu. 
%Klase \textit{ClassifierResultTree} satur unikālu rezultējošo asociāciju koku. 
%Šī klase neļauj rezultātā iegūt asociāciju likumus, kur viens likums iekļauj otru likumu.
Pielikumā (\ref{sec:url-classifier-mapreduce}) redzams \textit{MapReduce} uzdevuma pirmkods, kas paredzēts saišu klasificēšanai \textit{Hadoop} platformā. 
\textit{Map} fāzē saites tiek sadalītas pa domēna vārdiem, un \textit{Reduce} fāzē tiek veikta katra domēna saišu klasificēšana.
Pielikumā \ref{sec:url-classifier-filters} redzami filtra likumi, kas tika iegūti klasificēšanas rezultātā.

\section{Klasificēšanas algoritma rezultāti}

Klasificēšanas algoritms tika trenēts un pārbaudīts ar datiem, kas tika iegūti praktiskajos eksperimentos. 
Trenēšanai tika izmantota dati ar 34 miljoniem saišu, kur par katru saiti  bija zināms, vai tā satur unikālu vai dublējošu teksta saturu saturu.
Tabulā \ref{tab:klasifikacijas-rezultati-dazadas-kombinacijas} redzams iegūto filtrēšanas likumu skaits, klasificēto saišu daļa no dublējošā satura saitēm un klasificēšanas kļūda pie dažādām saišu šķelšanas metodēm.
Piemēram saite \textit{http://example.com/aa/index.html?a=1} tiktu sašķelta šādos veidos:
\begin{itemize}
\item saites ceļa daļa - \textit{aa/index.html};
\item saites ceļa daļa, direktorija sadalīta - \textit{/aa}, \textit{/aa/index.html};
\item dinamiskie parametri - \textit{/?a=1};
\item dinamiskie parametri, universāli dinamiskie parametri - \textit{/?a=1}, \textit{/?a=};
\item saites ceļa daļa, direktorija sadalīta, dinamiskie parametri, universāli dinamiskie parametri - \textit{/aa}, \textit{/aa/index.html}, \textit{/?a=1}, \textit{/?a=}.
\end{itemize}

\vspace{5mm}

Rezultātos apliecina gaidīto, ka visefektīvākā pieeja ir izmantot visus saites šķelšanas veidus.
Papildus vēl tika eksperimentēts ar asociāciju veidošanas sliekšņa funkciju. Tabulā \ref{tab:klasifikacijas-rezultati} var redzēt klasifikācijas rezultātus pie dažādām minimālo saišu skaita un pieļaujamās kļūdas kombinācijām. 
Šajos datos var redzēt, ka minimālais nepieciešamo saišu skaits rezultātu praktiski neietekmē, bet pieļaujamās kļūdas apjoms rezultātu ietekmē daudz vairāk.
No šiem rezultātiem var secināt, ka, ja Tīmekļa vietnē ir kādas dublējošās saites, tad tās ir lielā daudzumā, kā arī eksistē tādas līdzīgu saišu grupas, kurās unikālais teksta apjoms ir nelielā daudzumā.
Piemēram, šāda saišu grupa varētu būt Tīmekļa vietnes lietotāju profilu lapas, kuras tikai <=10\% lietotāji ir aizpildījuši.


Attēlā \ref{fig:classified-urls-vs-time} var redzēt, kā dublējošā satura saišu filtrēšana ietekmētu robota darbību laikā. 
Dzelteni un zaļi iekrāsotās saites robots varētu nelejupielādēt.
Šāda saišu filtrēšana varētu palīdzēt robotam sasniegt gala mērķi - visu saišu novilkšanu. 
Attēlā \ref{fig:found-urls-per-page}, var redzēt cik daudz jaunas unikālas saites robots atrada, lejupielādējot vienu saiti.
Šeit var redzēt, ka bez saišu filtrēšanas robots konstanti atklāj aptuveni 3 saites katrā lejupielādētajā saitē, bet, izmantojot saišu filtru, tas atklātu mazāk.
Galvenais ieguvums šeit ir tāds, ka jaunu unikālo saišu atklāšana samazinās, kas liecina par to, ka robots varētu tuvoties darba beigām.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=14cm]{classified-urls-vs-time}
    \caption{Saišu sadalījums laikā}
    \label{fig:classified-urls-vs-time}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=14cm]{found-urls-per-page}
    \caption{Vidējais jaunu atrasto saišu skaits lapā}
    \label{fig:found-urls-per-page}
\end{figure}

\setlength{\parindent}{0cm}
{\renewcommand{\arraystretch}{1.2}
\begin{table}[h]
\caption{Klasificēšanas algoritma rezultāti pēc saites šķelšanas tipa \label{tab:klasifikacijas-rezultati-dazadas-kombinacijas}}
\begin{tabularx}{\textwidth}{ |X|l|l|l| }

\hline
Saites šķelšana & Likumu skaits & Klasificētās saites & Kļūda \\ \hline
Saites ceļa daļa & 17181 & 11.38\% & 0.93\% \\ \hline
Saites ceļa daļa, direktorija sadalīta & 25310 & 50.44\% & 3.15\% \\ \hline
Dinamiskie parametri & 50025 & 32.15\% & 1.97\% \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Dinamiskie parametri,\\ universāli dinamiskie parametri\end{tabular} & 25214 & 36.31\% & 2.07\% \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Saites ceļa daļa, \\direktorija sadalīta,\\ dinamiskie parametri, \\ universāli dinamiskie parametri\end{tabular} & 55383 & 64.46\% & 4.34\% \\ \hline
\end{tabularx}
\end{table}
}
\setlength{\parindent}{1cm}




%http://www.tablesgenerator.com/latex_tables
%http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Tables#The_tabularx_package
\setlength{\parindent}{0cm}
{\renewcommand{\arraystretch}{1.2}
\begin{table}[h]
\caption{Saišu klasifikācijas algoritma rezultāti \label{tab:klasifikacijas-rezultati}}
\begin{tabularx}{\textwidth}{ |l|X|l|X|l| }
\hline
Min. saites & Pieļaujamā kļūda & Likumu skaits & Klasificētās saites & Kļūda \\ \hline
25 & 10 & 64625 & 69.96\% & 5.23\% \\ \hline
25 & 7.5 & 68364 & 65.70\% & 3.69\% \\ \hline
25 & 5 & 71161 & 60.75\% & 2.30\% \\ \hline
25 & 2.5 & 72969 & 54.25\% & 1.10\% \\ \hline
50 & 10 & 38144 & 68.83\% & 5.12\% \\ \hline
50 & 7.5 & 38772 & 64.51\% & 3.58\% \\ \hline
50 & 5 & 39211 & 59.46\% & 2.21\% \\ \hline
50 & 2.5 & 40885 & 52.95\% & 1.04\% \\ \hline
75 & 10 & 28772 & 68.13\% & 5.07\% \\ \hline
75 & 7.5 & 28884 & 63.73\% & 3.53\% \\ \hline
75 & 5 & 28775 & 58.75\% & 2.17\% \\ \hline
75 & 2.5 & 29167 & 52.35\% & 1.02\% \\ \hline
100 & 10 & 24181 & 67.55\% & 4.99\% \\ \hline
100 & 7.5 & 24004 & 63.07\% & 3.46\% \\ \hline
100 & 5 & 23701 & 58.20\% & 2.11\% \\ \hline
100 & 2.5 & 23517 & 51.79\% & 0.99\% \\ \hline
\end{tabularx}
\end{table}%
}
\setlength{\parindent}{1cm}


